6月12日早上10時 佔領金鐘+灣仔！

罷工 罷課！巴士 的士停駛！
10時正就衝！